到底點樣可以冇父幹移民，可唔可以講下啲經歷

想移民日本 有冇巴打有經歷可以講下

娶日本妹

過去讀書

投資

住幾年

It
專才移民

做僱傭兵